"'Death,' zei hij, en dat opstijgt uit de tabel hij trok zich terug in zijn kamer, zodat ik me palpitating met afgrijzen.
Ik heb de envelop en zag met rode inkt op de binnenflap, net boven het tandvlees, de letter K driemaal herhaald.
Er was niets anders slaan de vijf gedroogde pitten.
Wat zou de reden van zijn overweldigende terreur?
Ik verliet het ontbijt-table, en zoals ik opgevaren de trap ik ontmoette hem neer met een oude roestige sleutel, in het bezit van de zolder, in de ene hand en een klein koperen doosje, zoals een kas, in de andere.
"'Ze kunnen doen wat ze willen, maar ik kom er checkmate hen nog,' zei hij met een eed of belofte afleggen.
'Zeg Mary dat ik wil een brand in mijn kamer dagelijks en verzenden naar Fordham, Horsham advocaat."
"Ik wist dat hij besteld heeft, en wanneer de advocaat aankwam werd ik gevraagd om de overstap te maken naar de kamer.
De brand was burning fris en in het rooster vond er een massale zwarte zachte ashes, verbrand papier, terwijl de koperen doosje stond open en leeg ernaast.
Als ik vluchtig in het vak zag ik, met een begin, dat op het deksel is afgedrukt de treble K die ik gelezen had in de ochtend op de envelop.
